做過激光矯視既巴打入一入黎

黎緊21歲，想考消防
250度近視 100度散光
有冇邊間好介紹,暫時book左香x激光x視中心聽講坐。但係唔知邊間服務同效果最好

養和做完一年 無事無幹

有FD做完有花痕.

邊間

係咪有隻叫微笑咩尻
我個fd做完都好似冇咩事

留名

2年前養和做左，700近視300散光，回彈50度內，日日對電腦打機都無加深，係朝早有少少眼乾

做邊隻
夜晚點？

做左幾耐

月初做左smile
第二日醫生話已經可以去跳降傘

咁又唔係好耐 半年左右

兩隻一齊做，走個時兩隻眼帶眼罩成個鹹蛋超人咁
夜晚無乜問題，係對強光有少少唔舒服

做完smile幾好，但你預翻一個月先高清視力，頭一星期標清咋

頭7~8個鐘標清
之後變低清

係⋯初時真係驚到hihi